他说，多年来，他们实施了这样的攻击，并在一个著名的黑客论坛上处理支付。 耗资100万美元入侵特斯拉的阴谋是如何失败的，帕特里克·奥尼尔，2020年8月28日，麻省理工科技评论 
 他们的一款产品声称每天从网页、论坛、Twitter、Facebook、微信和其他来源收集10tb的数据，或每年收集2到3 pb的数据。 中国如何监视世界|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技术评论 
 Jennifer已经在SEO行业工作了20多年，她通过她的写作、论坛审核、社交媒体参与、演讲和更多帮助了社区。 视频:Jennifer Slegg关于谷歌的搜索质量评分指南|Barry Schwartz | 2020年8月3日|搜索引擎土地 
 他说，最近几周，该学区在与家长沟通和通过家长论坛收集数据方面做了大量工作，但他觉得这些意见被忽视了。 北县报告:Oceanside的学校重新开学局势非常紧张，Kayla Jimenez, 2020年7月22日，圣地亚哥之音 
 在这些日子里，还将举行较小的论坛和小组讨论。 《大西洋月刊》是如何将其最大的节日转移到网上的|Kayleigh Barber | 2020年7月16日|Digiday 
 安德鲁仍计划代表英国政府飞往瑞士达沃斯参加1月21日的世界经济论坛。 从花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 他死后，杰克逊试图在Facebook论坛上为她的朋友说话。 涉嫌谋杀警察的血腥剧本| Nestel | 2014年12月24日|每日野兽 
 这是决定全球正义斗争的声音的论坛。 仲裁:全球LGBT之声| | 2014年12月10日|每日野兽 
 周五晚上，克里斯·布朗在洛杉矶The Forum的舞台上宣布。 克里斯·布朗和德雷克的恩怨仍在继续:布朗声称前女友Karrueche Tran和德里兹有过一腿，Marlow Stern 2014年12月7日 
 有一些人可以召集一个关于《七十七宪章》的论坛，或者与其他较小的反对团体举行会议。 哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽 
 第三座圆形庙宇位于广场和南门之间。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 总的来说，卡里万广场似乎比其他广场更简单，但它的长方形教堂却非常大。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 如果仪式在伊伯利亚举行，广场上肯定会挤满欢庆的朋友们的类似队伍。 罗马人的私生活|哈罗德·惠茨斯通·约翰斯顿 
 如果在讲坛上讲话没有得到授权，有时会在墓前或家中私下发表。 罗马人的私生活|哈罗德·惠茨斯通·约翰斯顿 
 如不能达成一致意见，应在中午前将案件提交委员会或论坛。 两大共和国:罗马和美国|詹姆斯·汉密尔顿·刘易斯